香港吸食大麻既現況

支持大麻合法化 正評
覺得大麻係毒品 負評

支持樓主係戇鳩 正評

420

推推推

但有一個夢 不會死 種大麻

我真的覺得大麻可以醫癌症

比人拉晒

合法化起碼多個途徑止痛

好似勁過而家市面上所有的止痛藥
而成本又勁平

大家最長食左幾耐？

緊係負皮

因為佢俾人覺得係毒品，種少少大麻先有錢賺

好似話舒緩到癲癇症

如果香港合法化
可以振興本地農耕行業
比政府抽埋稅又點話

有條片係有個阿伯柏金遜症
食完可以寫返字做正常野

雖然我覺得合化左係方便啲嘅係抵屌嘅，但我又覺得香港咁撚多小學雞，陣間通街隊又有啲未夠秤當食煙咁就麻撚煩

正評你個名

Smoke weed everyday

因為太有效 被財團(例如藥廠)壓制左咁多年
有研究指出食大麻根本唔傷肺 係細個嗰陣食先有機會損害個腦
所以大麻其實係好野
班既得利益者死全家

呢啲點都會出現，就好似飲酒，食煙咁，好多人細細個就開始食，解決唔到

btw好耐之前美國都有禁酒令

合法化會提升黑社會+南亞裔失業率

]

有reference 啦[url]

【動畫】比本土劇更戲劇化的大麻身世，三分鐘完整告訴你

1930年代，大量墨西哥人來到美國，吸大麻煙則是墨西哥原住民文化的一部分。美國第一任禁毒官員哈瑞・安斯林格（Harry Anslinger）因擁抱種族主義，藉此不斷宣揚「大麻有害」的訊息，並將其與黑人、移民、中下階層勞工等族群連結，增加民眾對大麻的反感與恐懼，於是大麻在1937年成為非法藥品。

根據美國疾管局2013年的資料顯示，在所有合法或非法藥物的使用者中，死亡率最高的是香菸，每年約有48萬人因菸害而死；第二名是酒精，造成26,000多人死亡；第三名則是所謂的「合法藥物」，像是止痛藥、安眠藥、抗焦慮藥等等，造成22,000多人死亡。而大麻每年造成的死亡人數則是0。

用bong好定捲好，大家話

學下加拿大啦好心

你睇下snoopdog就知roll好啦

又係 roll可以拎住黎high，bong陣間high得濟扔鳩爆左

加拿大都係呢幾年先有福利

香港有食嘅人其實唔少

鍾意食咪食 美國唔合法咪又係通街有人食

都唔知通街唱為乜

有咩地方可以買到

呢啲問題知唔知會俾人屌架

不過唱唱下先唱到合法化左既

藥房

不過係美國既

小弟有偏頭痛 以前食乜鳩藥都無用
但係大麻真心可以幫我止到痛

合法左D女唔駛灌醉佢
索幾下就溫溫鄧鄧

啲人話食煙疴屎人間享受，我就話smoke一joint黎疴先係人間天堂

有料到

你係咪真係有食過㗎

Yee

娛樂用同醫學用係咪應該分開傾？

索幾下

原來就係你，本來諗住用呢個名，點知俾人用左

THC 四氫大麻酚（Tetrahydrocannabinol)的功能非常複雜，既可以作為止疼藥使用，又可以和中樞神經中的大麻受體相結合，增加多巴胺分泌，讓人產生強烈的愉悅感（想笑），同時還會增加服用者的食慾。

CBD 大麻二酚（cannabidiol）是一種從大麻中提取出來的化合物，具有治療兒童和成人癲癇症的藥效。

大麻二酚 (Cannabidiol)具有抗精神病效應，並且可以消除四氫大麻酚 (THC)對潛伏精神分裂症的個體的潛在擬精神病效應

why not both

未試過，想試下

人生一定要試一試

諗起真係好笑 ,政府用左咁多時間心機做禁毒工作
都唔及連登仔係網上講幾句 呢個post分分鐘有幾萬人睇緊 呢到大把小中學雞未夠18歲未有獨立思考 見人講佢就會試

屌佢老母跟本係政府要保障煙商利益先老屈大麻係毒品

好似話大麻根本係好野，粗生易種
可以做燃料，做藥

sorry bro, I totally agree with you.

Gordon Ramsay師傅Marco:不是我把他弄哭，是他自己選擇哭的

smoke完瘋狂食野 瘋狂聽歌 瘋狂做愛

利申：係香港唔好試

又貴，又驚俾人周到

係咪呢個

麻（英語：Hemp，源自古英文：hænep），可以被當成食用作物、經濟作物與工業原料的大麻。它的植物纖維可以被用來作為製紙、紡織、生物降解塑料（biodegradable plastics）、建築材料、健康食品、動物飼料以及燃料之用，在工業上有許多用途，又稱工業大麻。其種子可以食用，也可以製油，這類大麻稱為食用大麻。

大麻是一種能夠快速生長的生物質能，每年每公頃的農地能夠生產出25噸的乾燥大麻。因為不需要太多殺蟲劑與殺草劑，它也是一種對環境友善的經濟作物。目前在許多國家，例如加拿大、西班牙、中國、日本、韓國、英國、法國、南非、埃及與愛爾蘭，低四氫大麻酚，不能作為藥用大麻的品種通常皆允許被作為一種合法的經濟作物。至於能作為藥用的大麻，在英文中稱為marijuana，在各國通常都會受到管制。

重申，在香港使用大麻是不合法的!

發夢

食煙負評食大麻正評係咩玩法

bong

根據美國疾管局2013年的資料顯示，在所有合法或非法藥物的使用者中，死亡率最高的是香菸，每年約有48萬人因菸害而死；第二名是酒精，造成26,000多人死亡；第三名則是所謂的「合法藥物」，像是止痛藥、安眠藥、抗焦慮藥等等，造成22,000多人死亡。而大麻每年造成的死亡人數則是0。

咁樣會唔會好啲

bong好煩

鐘意joint多啲

帶住喺身咩

過唔到自己果關

what do you mean bro

要洗吖嘛

識個荷蘭人，有食／搽開大麻油，話可以加快傷口癒合。瞓前含一兩滴可以有覺好瞓。又話有 cancer患者食咗隻油半年，癌細胞消失！
嗰晚含咗三滴，真心覺得好瞓。

利伸：試過大麻溝煙草，姑勿論對健康好壞，好撚柒難食。

啱啱搵到條片話條友食完大麻同飲左酒有咩分別

高質
師兄可唔可以分享多啲？
對大麻油冇咩了解

出街用pipe

你呢幅圖完全冇意思

你有冇計埋對世界有負面影響的人佔大麻吸食人口幾%

同大麻比煙更加應該禁

支持合法化...
但同時由上年開始見到愈黎愈多MK post成包上ig威威又剩
開始對v係香港未來發展有點擔心

食完個腦好放鬆

想食大麻有咩途徑?

我未識捲嗰陣真係帶pipe出街
不過清潔都麻煩

形象問題?

去荷蘭

仲要日日高調叫春smoke weed every day

我有個朋友次次都係訓教前先食

btw口陣味真心麻麻地。。。。

要禁都禁煙禁酒先啦

既然大麻有益身心點解MK唔食得

請去合法地區購買

學大麻撚最鐘意質疑個source既可信性
岩岩google過，無source話愛因斯坦食大麻

呢到d中小學雞有幾多個有錢飛荷蘭美國，佢地睇完咪又係香港搵黎食，有冇睇隔離勞教個post 分分鐘佢地睇完你個post走去試衰左入去受 係精神概

唔係話有mk仔食就代表呢樣野唔好
咁係抹殺埋其他人有選擇以大麻作治療既權利

況且如果驚青少年咁早食怕食壞腦咪立法定21或25為合法吸食年齡，而部分持醫生證明既人士能夠受條例豁免使用大麻

我嗰陣食呢隻，佢朋友開呢間公司，係千萬富翁。
但係真係好貴，32歐一支。但係極低 THC，所以係藥用為主，食呢隻high唔到。

就算無害有益都唔會去試

以前iq110 食完大麻升到140

咁on9既問題都問得出

有自己既堅持

我有個fd係美國讀書，一啖大麻都冇隊過

公道講句，我覺得有醫療需要既好慘

屌

公道講句，我覺得有醫療需要既人都幾逼切
可以既話，支持批左醫療用途既先

唔想答你呢個問題

屌same shit 我都係，但後發覺用後袋返好撚大陣味所以都係乖乖地學捲

身邊有人真係食到蠢撚晒
hippy咁款
後生玩下癲下冇咩所謂
但真係唔好玩物喪志

未食都咁on9 食左真係會四圍同人講

smoke完領略到既野比失去既多，個人嚟講

Pipe幾好，好襟食，但如果清理不當好容易造成浪費
不過拎出街始終都係roll定最好，擺喺煙盒入面

而家都好多人唔怕死周圍同人講
唔該啲人唔好咁撚豬，低調啦

我都有偏頭痛

支持 全街都毒蟲諗起都爽

曾經有depression
係荷蘭食左LSD+大麻醫好左
但輔以Meditation先有此療效

POSITIVE.
酒其實仲差, 佢都legal啦

啱啱正評去到420

支持合法化，寧願佢好貴

樓主係咪正生書院打手黎 4百幾個正皮
又有一批中學雞要入去考埋DSE佢啦

可唔可以講下LSD嘅感覺

朋友想試

留名

好想討論呢樣嘢
但太具爭議性 唔止道德撚 連大麻撚都會圍剿我

佢地有無諗過搣甩佢？

唔介意fight for佢個medical use，
但真係要分清楚medical use點介定

想試之前 不妨搵吓LSD嘅歷史同故事
Steve job曾經公開講過LSD係佢人生入面不可或缺嘅一樣嘢
Beatles亦為LSD作過一首歌

討論下者, 照講啦, 反正講唔講都會有班道德撚連登仔入黎屌架啦

外國有案例

首先要做好多research，熟知個危險性係邊
Search下Reddit #LSD 版會有好多人教你點樣安全使用
或者係有咩藥物組合唔食得要注意

如果單純為娛樂既話我覺得無此需要去食

但如果你想體驗食過既人所講既「天人合一」呢類宗教上既意義，咁可以好輕劑量地試一試就可以體驗到（但有聽過唔少人要食好多先得，人地見我食一兩片就搞掂會覺得好神奇，初次食都係1-2片就算啦）

其次有精神病既就唔太建議，因為你人生面對好多好多恐懼，有機會係LSD狀態下完整無缺咁呈現返出黎，你有可能嚇到仆街係咁喊，因為你思考啲咩例如死亡，你就會體驗到死亡，我第一次就係咁 但你記住我食呢個唔係為左死&自殺，堅持呢個信念到尾咁你就大機會克服對死亡既恐懼，所以有啲人受唔住就會自殺。

第二次係思考生命由來、宇宙、意識、輪迴、時間，我通晒之後就有「我以後都唔會再唔開心了」既感覺，呢次就係賦以大麻再返去LSD效用最高個層次，延長思考同體驗既時間，同樣地，當你體驗一切既真相係好無奈，好無聊、好無能力為力的情況下有機會自殺，所以又係堅持返個信念先，再之後查下佛經點講自殺點樣浪費左自己既修行，就能夠返返黎現世好好咁幫助別人&愛人，然後安份守己等死

2017大麻節 [img]

試之前，問自己，試LSD係為咗得到啲咩
如果係純粹用嚟high可以唔駛食佢
介紹大家睇套紀錄片 Netflix 都有
叫the sunshine maker 陽光製造者
訪問一班出咗冊嘅老坑 佢地當年係買原材料嚟整
喺加洲飛去英國買麥角酸再由水路返加洲
佢地認為迷幻藥係一種信念
係令到呢個世界更加美好嘅嘢

香港會唔會永遠都冇可能合法？

成班都係psychedelic傳教士
lsd係好野 如果你駕馭到
有啲諾貝爾得獎者都係用microdosage
例如dna嘅發現

我笑左變左違禁品討論區

利申未試過LSD想試下

仲有想試下MUSHROOM

呢樣就係我想講嘅嘢
用之前 問自己可唔可以handle佢
如果你純粹想用嚟high不如食mdma嗰啲 大麻都可以high
LSD長期用家係追求緊永遠嘅智慧，知道同真理
有無人信呢啲外來嘅嘢可以開發到你腦入面嘅松果體？

係架車到關晒窗smoke係最好嘅享受

聽講mushroom好色彩繽紛

Me2

me2

發夢stone 到亂㩒

Dmt - ultimate psychedelic

識嘢

其實我有個tg gp討論大麻同呢啲psychedelic嘢
個谷有十零個人倒但已經好靜
有興趣入谷傾吓計留低tg比我add
如果係為咗拎貨想買嘢可以唔駛留tg比我
純粹學術討論

聽人講會見到植物度有d精靈响度，真唔真？

有冇新手話食邊隻好啲
想去荷蘭試但唔知要幾錢

唔知，但呢個講法好撚可愛

Ganjaman333

真心講，係香港講既大麻用途只有enterrainment and medical先可以成真到，係香港太大壓力，所以人人都只可以當煙酒咁用，合法化仲有好長達既路要走，但係第一步就要以病人角度出發，只有醫療用途推廣左，咁大眾對大麻既固有印象同態度先冇改變，咁先可以娛樂化，所講既起碼要5到10年後。

至於LSD，老實講，我見唔到有光明正大既一日，因為佢所帶黎既效果太強大，正如樓上一位巴打所講，有精神上及情緒上既問題既人就一定會BAD trip,分分鐘仲有副作用，而且lsd食太多係會有腦殘既效果，但無可否認既係，食左一次之後既係會對使用者對人生有改觀及更深層既睇法。可惜既係香港生存以上，生活以下既環境，思考呢啲咁哲學性問題係冇需要既，社會只要我地努力工作上車，討好身邊既老細，親戚。再加上Lsd就使西方都係反對既聲音大過支持好多，更何況係保守東方生活既我地。

不過我終於LIHKG係到見到一個現象係，大家有理性討論呢啲爭議性話題，反對既會講反對既睇法，支持既會分享翻自己既意見，即使有人抽水都好，都唔會話為反而反，為屌而屌，唔遵重其他人，希望大家可以KEEP住有番理性討論既氣氛

顯微鏡放大睇個啲frd？

利申：樓主愛大家

真係所有嘢做之前要諗下駕唔駕馭到，我之前有個fd試完，唔撚陏喎 ，問佢嘢又唔撚答，應該stone到仆左街，之後過左陣佢就話想嘔，嚇鳩死人

呢啲叫BAD trip,
通常第一次食都會咁，個情況就好似飲醉左酒，
之後你就會知道自己食幾多會到頂，
就算你叫佢唔yuk,但係其實佢聽到出面發生既咩事，

利申我個fd第一次食，嘔到我成張床都係

利申：Perth撚

wt7 is this

我估係講結晶體下化

通常靚野有結晶體

識玩

有嚴重頭痛
食咩止痛藥都冇用
如果合法化我多一選擇

對psychedelic野有興趣可以睇唐望故事
描述好多相關情況
lsd惹事生非的孩子 都ok

都唔係
我認為呢啲嘢好多時都係外星文明
可能道西基地入面有班外星人日日都喺度整緊psychedelic嘢
咁一棵植物上面有好細嘅外星人看守住都唔奇啊

Hofmann講過佢好唔甘心佢所研發嘅LSD比世人污名化咗
明明係一班人喺度濫用

kimochihung

尼克遜怕9佢帶嚟嘅思想解放
搞咩drug war 一碌鳩打一船人

呢個見解幾有趣

甲級粉紅

醫ADHD亦得 得咗

nagualhk

No one give me a shit

我個fd第一次又係bad trip話自己對眼好似裝左左狙擊槍個鏡咁，入到m記見到啲番茄放大又縮細

no one know about that

我既suggestions
日頭sativa
夜晚indica

最好係coffee shop 食，冇咁勁，要thc20-30%就ok

溫馨提示：大麻在香港並不合法

飛行員想加油 邊度有加油站
食過兩次印度麻 好好訓

我無去深入研究or分辨，淨係知Indica,Sativa兩大類

有趣，第一次聽係關於視覺
通常係聽覺同touching sense 會放大

Coffee shop唔好買pre roll,昆9你

去esso啦
博拉咩ching

Pineapple Express

藥物合法化就夠啦
香港人個個都有精神病

識野喎ching

夢想可以走轉荷蘭 ，巴打去過未？

遲啲應該帶條女去

嗚呀

想約我咩ching

Stoned住睇依個page好正

有無巴打有睇開

Stoned住睇咩都正

鬼咩，那有錢 巴打要玩得開心啲

加咗 上面個位唔該係比id我呀 得個名加唔到

Sorry workfor420

香港就算啦，佢考慮用響重病上面先再講，宜家我話支持但心底知個理據好弱.

不過多左好多人食就真既

哦，巴打dealer黎既
work for420

100 分，冇計
咁樣做只會令人更加反感

一定係藥用入手先，但講真，我地under偉大嘅祖國，食餅都俾人拉啦

vietnamvillage

looking for deep disscussion

Shhhhhhh

如果合化法真係會幫到好多cancer,柏金遜嘅病人，但同時一定會有好多人非法使用，所以我覺得就算香港可以用大麻都應該要係醫生處方而唔係好似一般成藥咁周圍有得賣

最近好多農夫收咗皮

因為有班留學生帶左weed文化番黎，傳左比local,
本身weed都係興係foreigner 同南亞

加上依家美帝合法化加上咁多電影講weed

此風已長

QWERASDZXCVB

@Z02345

Sugarytangerine

Lm 先

筆直幾多？
同埋唔買pre roll 有咩㨂？

top puff加水樽
vaporizer
1g健康又襟食

salvia係咪本身唔開心食完會更唔開心？

Sativa唔係愉快感勁啲咩？
發夢勁唔開心嗰陣smoke 咩都唔記得晒 淨係識得笑

hiiamluke

@lam814

其實多人食係好事黎既，要靠啲「損友」咁樣慢慢令到一啲真正需要用大麻/LSD/MDMA甚至其他藥物黎醫病既人冒險一試，可能真係好過長期食啲無鬼用又落後既抗抑鬱藥

之但係我咁講又好不負責任，因為我地呢啲曾經既精神病患者個個情況唔同，要做心理評估同安排合適既「毒品」去進行治療同埋全程坐係度guide住輔導住，真係最好有醫生、科學家、臨床心理學家睇住既情況下去做，我已經都係有多年經驗去研究心理學、精神病理學、大腦、意識、宗教研究，先有咁既膽量係外國咁樣自己試，確保自己handle到。

所以合法化同建立完善既精神科訓練系統係超重要的

屌打漏字我係指食完

辛苦晒巴打

屌，差好遠，2個意思差好遠

有無巴打分享下平時聽咩歌
最近睇到依個mv 好過癮

識食
利伸美巴

我第一次都係視覺，望嘢好似好慢，之後老豆同我講原來係我越黎越快 ，屌講真睇嘢有殘影

LazyChan213

HugeElephant

係荷蘭幾個月，未隊過草。

@In420wetrust

合法左未必貴過而家。除非政府又好似賣煙咁貴啦。

曾經有兩支係手，食左一支當煙咁扯，過左好耐都冇感覺，跟住食埋第二支，食完有少少醉既感覺，成晚好好瞓
食開捲煙，覺得d味有少少似

呢兩個星期返工前都食一枝先做野
感覺非常好 做野好少有問題

即係sativa啦

有個朋友食左一次lsd搞到有自殺傾向

先禁煙 一切有得傾
腦海中大麻好少係街食

telgram :azaqxsw

因為犯法嘛

係咪本身情緒唔穩定？

英國blaze開 返香港唔敢食 淨係痴fd間中隊

Lm is

呢排cum得咁犀利
好驚拎開個dealer比人cum

公道D講句
試下就算 唔好沉迷長期服用
會諗野慢D 遲鈍D 同記憶力變差

mushroom難食到pk 如果對muchroom無乜好感可以唔洗試。又貴。

想學下野入唔入得？

coffeeshop通常賣1 joint係white widow 5歐羅。（可以話係最平既草）都high到既因為佢好大j

貪平買左個垃圾grinder

好想smoke完去lkf🤤

@dan929

大撚地人有思想過你 一碌鳩打一船人

Bee526

三年大麻使用者表示大力支持

試過係街食都未比人啦
草放屋企 有的味 老豆差人都發覺唔到
唔係個個警察聞得出

洗都懶 lol 無語。。。

D封建藍絲死曬就可以試推

佢ok既話我可以tg輔導下佢梳理情緒，當講下心事都ok

16歲開始食嘅我同意
尤其係一輪隊太多 會唔辦法come up 到連貫思想
就算唔high思路好斷斷續續 好影響寫論文process
利申 16美國入U
成日唔記得D嘢放左係邊
停一輪就正常返
我個人覺得好難戒 係可以停兩三個月 但係心癮好難met
好似打機一樣 打機本質不會致癮 係心癮
不過到依家都唔打算戒

做乜撚依排咁多大麻post

bulldog
自己買自己roll啦

屌 覆錯post
我意思係同意要小心立法 唔可以比低於21嘅有機會接觸到

[/quote][/quote]

最大問題係好撚臭

要加嘅都加咗
但有啲ching嘅tg search唔到
或者你地檢查完再比多次我
同埋重申多次唔好打算為咗得到拎嘢嘅渠道而入谷
純粹學術討論

國外都少

可以藥用先再慢慢完全解放

can't agree more

改唔到

好似幾正，遲啲去試下

心癮係真

食完之後去feel全身係好撚正

推推推
推到大麻合法化果日
應該有排推

cambodia係咪有得買
仲有冇咩東南亞地區有

btw 我識人修佛 佢地話配合weed係好有用
同埋smoke完 可以勁集中溫書

@Pikacc

屌你班吸毒撚樣

Byebye

唔該晒

其實大麻係咩味 同食煙感覺有咩唔同

當你知係咩味你就會發現成撚日都會聞到隻味

香港其實好多人食

有d捲煙絲既味都有d似

多數夜晚都聞到

Cambodia 有呀
好似1pack 15定20us
都roll到 8支左右

要留意既搵岩人買 廢事比人呃9你
我果陣係多口問d機場的士佬
見佢幾好傾 又講埋有d咩司機會夾埋警察陰9你

Tuk tuk driver就可免則免

其實weed真係冇人講到咁特別
眼皮垂左落黎 對眼會紅
好似發白日夢咁 可能係品種問題

美國撚
以前有個俄佬同學一日食2 gram,住我隔離
只要行入去佢屋企就會隊支bone過黎

Pineapple Express真係有D 菠蘿味

Smoke完做野 真係會提升效率
有用過爽浪

套戲仲好睇

佛教more

咁friendly?

識食

睇strain 姐

nore

下個月會去Ams

我未戒甩時最嚴重時食到個肺好撚痛，係當深呼吸時吸氣吸到最盡時就痛，興幸自已可以搣得甩，戒佢都有 d 難度。

最正嘅係唔同人食完都會有唔同反應 好似真係將每個人最深層嘅思想解放出嚟咁

smoke完睇trainspotting🤤

你食好撚多？

其實食得有返咁上下時間，要戒都唔係易（心理）
不過煙仲難戒

見到連登咁多人大麻 我好失望

去完一次荷蘭 返到黎真係大開眼界

我之前戒煙係可以即戒唔再掂，但草既心癮戒𠴱陣好掛住 smoke 左既感覺。

唔食煙 有食大麻 唔識分陣味
覺得差唔多
利申外國絲

打巴可唔可以加多次 ?
返先返工睇唔到比人踢左
@hiiamluke

食左 over 10 年，我仲要係隊花，每個月安幾。

巴打咁你呢10 年起碼有一半時間係stone 住

而家諗返係好恐怖，我係可以一起身第一樣野唔係飲水或擦牙，而係先隊兩啖，沖完涼又兩啖，換完衫出門口前又兩啖， stone 住出門口，每日如是。

冇胃口 失眠

煙同草都係心癮姐

加我please

tg: collie123

有無人用deepweb alphabay?

車胎。。？ 似 唔同種有唔同味

轉 water bong and don't hold in

對緊concentrate, 花，油
得閒會焗brownie

我所有walking hours都係stone緊

真心問，咁你而家既生活係點？

比喻，當呢位巴打個情況係每日飲酒，飲唔少既，飲左十年，除非佢本身好穩定收入，否則佢份工絕對會受到影響，唔好話日常生活。我相信任何野都係物極必反，所以好想知道爸打你而家生活係點

Pax 3

Henryyth

一早應該啦屌

high is reality, reality is high 時間過得快D
我唔high 會覺得時間好慢 好容易悶
基本上要做complicated tasks嘅話 都會做到 比如打十幾頁research paper都做到嘅 1日左右
不過會間中“cake”住“cake”住
尤其要將幾樣例子連結make argument
我係知要點make argument 但係D例子 會成日唔記得係乜
同會有時唔識連結例子去make argument
要玩反應game (for example: card game)
會好明顯慢過其他人
呢頭擺低D野 呢頭就唔記得放左係邊
我有做開GYM 做完GYM個人就好清醒
我覺得對生活影響不大 因為生活唔算太chur
但係其實我未開始對之前 過目不忘

我有個細嘅 bubbler 掌心咁大

個谷呢

試過有次Stone咗睇到幻覺

而家幾好咖，洗少左一舊錢每年可以走多一兩轉 trip，個人冇咁沉淪，而家大概都戒左有四五年，如果我仲有呢鋪癮我諗應該會嚴重地影響工作，可能連個朵都臭埋。

隊到啊媽都唔認得 十幾歲隊到廿幾歲 利申唔食煙
每分每秒都好大 hold到無煙噴返出尼 試過無數咁多方法另自己大f

hold in 真係high d 嗎

每個月先安幾真心唔多

愈耐愈high

每個月平均花 $4000，都好過掂其它野既。

myth黎， 冇科學跟據

🤔

之前比錯id sorry

有谷未

arplay

我呢隻好用
（美國用）

鳩up

大麻真係一試難忘
利申 澳洲jj

之前室友請我食第一次 依家冇得食心掛掛

有冇人講多少少mushroom

但係好快有Feel

屌你老母成班毒蟲係到助長吸毒風氣
你自己死你事啦仲要扮晒野話咩純學術討論
散貨就散貨啦講到幾好幾好咁
係人係鬼一眼就知

咩撚野吸完專注d,
個人開心d 舒服d,
你信既話你都係快撚d死左佢算啦
橫掂嫌命長既人先會去吸毒

終終有人屌佢地

呢啲感覺係scientific fact
利申：反對濫藥

shroom grind 做粉沖茶飲
LSD 好睇人。女性朋友60ug 半片 high足十八小時，有埋visual (視覺扭曲) 另一個男得五六個鐘笑鑊甘就訓 (啲街燈都有閃閃下)

lsd性價比係極高。

好想試LSD

tg :hi7you

大麻對減輕都市壓力幾有用

支持
直接面對 立法規管 可以打擊到啲細路食
同埋阻止社團借此來賺錢

而家無規管 幫左啲社團賺錢
大麻質素質參差
細路仲易食到

完。

Tg:Wlkc25

我都係去開bull dog
不過個蛋糕對我無咩用
外國絲

on 撚9
成班人以為自己食大麻好撚型
到左出事個陣又係到後悔莫及

上網睇Mushroom有分唔同level,如果第一次試既話應該試咩level會好啲？同埋食完留係室內安全啲定係應該出街行下？

谷呢

去左Amsterdam 3個半月，差唔多日日訓前都牛牛（草），睇下劇睇下戲聽下歌好chilled。
好驚番到香港唔隊訓唔著

我諗一個人隊左有10 grams左右
利生無乜影響日常生活但會訓多左覺

3個半月 羨慕
我上年去都係每日一起身就諗去邊間coffee shop
租左單車由郊外踩到入城買，食完就諗下一間去邊
肚餓就買個kebab坐係河邊smoke住食
廢到極致但好開心

CanadianMoM here

少少推介
草方面就無乜，因為試左好多隻都唔覺有咩特別正
但就唔好買幾蚊一大joint個啲，好似食風咁
一gram咁買個啲會正啲
同埋有隻叫isolated既hash ok既

有啲鋪頭無草賣，賣一啲種子/菇
菇我買左兩個牌子一個係膠盒一個係鐵盒仔
兩隻都係牌子中最高dosage
注意係好難食好難食
個陣味同口感好似啲up左濕濕地又無味既栗子咁
一擺落口咬我已經想嘔
同埋最好唔好出街，因為一熱就仆街
我食完踩單車出去要踩半個鐘左右
一熱就唔舒服，個陣難食既味道一路係口徘徊
個身越來越無力，踩到去碼頭入城時個胃好撚痛之後嘔晒
鋪頭sales都係建議唔好出街食
其實都無話唔得，但一定唔好熱同做運動囉

仲有隻真係必試一次叫salvia
荷蘭既salvia同我食開既好唔同
我食開個啲係chill既，荷蘭個啲係痴線既
佢有分好多個level由10x到40x (其實應該可以去到幾百x）
10x無乜特別感覺，但40x一食
唔夠三秒你已經唔記得左自己smoke緊
睇野變到好似食左lsd咁，即刻paranoid心諗咩事呀點解會咁
然後會覺得個人鈄晒，望住個世界崩解
幾分鐘後會正常返
但千祈唔好係街試啦，因為真係每一次都即時失憶，太驚可能有啲危險性

個畫面好幸福

有無人可以淺釋唔同品種個效果係點？

好多隻品種喎，要講真係講唔晒，亦都好難試得晒
基本上分兩大類型

Indica 係thc含量高啲，娛樂用多
食完會好放鬆，有睡意
聽覺味覺明顯放大，會想食野聽歌會節奏明顯啲
會好口乾，反應會遲鈍少許
感覺時間變慢左，五分鐘以為半個鐘咁。
所以比較適合夜間用。

Sativa係cbd含量較高，即係醫藥用既成份比較多
相對於indica都有同樣效果但比較輕
而思維會比indica清晰，會起勁啲，適合日間用

仲有一隻混合
係呢兩大主類入面又有分好多唔同品種⋯
Indica比較多人食效果又顯注有purple kush
好stone好好訓食野勁好味

Sativa就有super lemon haze
會醒既，岩諗野、打坐同chill下又唔想訓著用

隻隻品種都有啲唔同，岩傾計AK47、創意orange bud

又學到野
好想去荷蘭試下

@HugeElephant

加埋我wai1234

荷蘭真係周街都有人smoke
啲阿叔一路渣電單車一路食
Amsterdam入面周圍都有單車路
租架單車smoke完踩住周圍去真係好寫意